全世界最不人道嘅政府，最不負責任嘅政府，香港奴隷型社會嘅根本原因

共匪對待地方嘅管治手法係嚴密嘅監控，新聞嘅掌控，同埋言論嘅封鎖，所以你會係匪國入面見到一支燈柱有十幾個鏡頭，新聞入面永遠歌頌共匪，網上講錯嘢會有人上門拉你

呢啲只係對一般省份嘅管治

針對西藏，新疆，內蒙古呢啲非漢族地區，共匪嘅監視會嚴厲十倍，連續買把刀都要實名制，強制安裝衛星定位app入電話入面，一遇反抗即刻武警鎮壓

內蒙古喺解放初年比共匪大屠殺過一次，一蹶不振。西藏好多人信佛教，所以啲人嘅反抗方式就係自焚，對民主國家可以有震撼政權嘅效果，但對極權國家嚟講只係幫佢地鏗返啲子彈。得返新疆班伊斯蘭尚有餘力同共匪博鬥，搞到共匪要起納粹式集中營拉100萬人

好啦講咗咁耐，點解唯獨香港可以免於共匪以上嘅管治方式呢？因為共匪早就將香港定位為國家財脈，好似大動脈一樣，若失香港共匪亦命不久矣，香港係共匪無容置疑嘅一條救命繩，改革開放如是，8964如是，華東水災如是，四川地震如是，往後一切救災資金都要靠香港救返起共匪政權，從來只有香港救共匪，然後比共匪篡改歷史寫返係共匪救返你，「冇共匪照住你香港早就完蛋了」云云茲語，為咗達到救命繩嘅根本目的，共匪直接支配之下嘅港共政府，為咗令市民繼續為經濟發展而返工，不惜一切代價，妄顧路邊冧樹同遍地玻璃碎，置普羅人命於無物！為嘅就係要盡一切方法搾乾香港嘅財政，為政極政府所服務！而當他朝一日香港嘅精華比共匪吸曬，對共匪再冇利用價值之時，新疆式統治就會馬上降臨

政府不解民情，不擇手段，妄顧人命，殘暴不仁，共產黨真係世界上最不仁嘅政府！

香港人係求死
政府順應民意

邊個再支持共產黨邊個死全家！

推

咪撚賴啦柒頭, 香港人跟本就係奴性重,
係啊政府, 老細不人道, 但香港人又肯服從呢,

你試下叫法國人OT補水, 人地屌到你化啦, 香港人?? 仲唔多勞多得啊

咁不滿, 大罷工囉, 但香港人夠膽咩

唔係民主社會
就冇人洗負責